一人講一個喺球會裏面永遠有貨賣呃教練選佢入國家隊但踢落無料到既仆街

阿古路

係咪已經講左大boss無人有對象

亞軍停前鋒

alli

屈dee你幾時死？我屌你老母

謝拉特

喺英格蘭國家隊十幾年，完全唔知佢踢乜鳩同有乜貢獻。淨係識歐國盃助攻亨利、世界盃炒十二碼兼助攻蘇九，同埋創造咗困擾十鳩幾年嘅雙特難題

希古恩

美斯

英格蘭全隊

謝4國家隊表現差過球會就百份百
不過佢喺芥蘭都幾慘
次次都係佢就林伯
DMF SMF SB WF SS 都打過(好似係)

美欺fans: 呀朗
呀朗fans: 美欺